想告誡各位年輕人，千祈唔好剪鼻毛

自青春期開始，毛髮肯定旺盛
去到二十出頭身體機能開始衰退，個人會冇以前咁好精神，而呢個時候嘅你肯定多少有返啲收入

你會食好啲
食健康啲
做尖

但都唔會改變你身體機能衰退嘅事實

有一日你行過化妝品舖，或自己行或陪女行，又或陪老母經過，你會見到各式各樣嘅鉸剪

千祈

唔好買鼻毛剪！！

冇錯第一次剪完會好爽
唞啖氣多咗，精神咗
專心咗

但從此之後鼻毛就會無限生長
三兩日就會塞撚住個鼻
然後就會俾以前更唔精神
突出嘅鼻毛又會破壞你嘅形象（可能本身冇）
然後你就要剪！！

剪完又生！！！！！

打飛機可以忍，鼻毛喪生唔剪真心唞唔到氣
你哋自己睇路

就會跌入呢個無間地獄！！！

冇事喎

咁肛毛呢

插哂出黎 咩女都唔洗溝
幾靚仔都無用

剪完會越生越快
最後會喺你瞓覺嗰七個鐘頭入面
生滿塞住你個鼻
最終窒息而死

笑L.左

以前食開煙，D鼻毛抆完三四日又標一兩條出黎，好嘔
依家戒左煙，發現標出黎既意欲少左！人都自信左！

不能自拔

所以你頭3段咩衰退關鼻毛咩事

掹開鼻毛, 無剪

7/10

x2 識掹一定係一野用手指扯出黎果下見到又粗又黑又長既鼻毛滿足感好強烈，但唔知師兄你用鉗掹會唔會感覺無咁爽同會刺激淚腺流眼水

鼻毛可避

無用過鉗掹
通常個鼻窿feel到痕痕地就即係知啲鼻毛差唔多開始掹得
然後就會試掹, 唔得嘅就等下次痕再掹
之後掹到出嚟嘅通常都勁撚長勁撚粗

見到你咁講就好
我都一樣
原來係正常行為

咪撚剃鬚啦笨

太長唔掹會勁痕，好正常

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

直接胖手指掹啲又黑又粗嘅鼻毛 好有滿足感

廿歲咁快就未老先衰睇黎你都幾虧

都幾